內地上月新增人民幣貸款1.66萬億元

內地上月新增人民幣貸款略低於預期，不過社會融資規模升急。人民銀行公布，上月新增人民幣貸款有1.66萬億元人民幣，按月上升近41%，不過略低於預期的1.7萬億元。上月廣義貨幣供應量(M2)按年增長8.5%，低於預期的8.6%。不過社會融資規模有2.26萬億元，按月急升61%，亦大幅高於預期。

WFC china data

利申戇鳩
即係咩

銀行無錢咪印囉

家陣貨幣電子化
墨水都慳番